回歸前嘅電視節目

左手拎住杯酒 右手拎住支煙
無所不談既節真好正